====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comme l ' écrit fort justement Bernard Huet : «La véritable fonction du projet urbain , c ' est de produire du temps , de la continuité , de la régularité , d ' établir la forme des espaces publics et de fournir un contexte à l ' architecture . […] La ville a besoin de règles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

